懷念中學時期係褲袋send SMS既日子

以前手機有實體鍵既時候仲可以係褲袋入面既打SMS
唔知而家仲有冇中學生咁做

望住miss隻手係下面郁郁下

好懷念 今日先諗起以前談情係手機短信一來一回，唔同台仲要比錢

係，以前想追個女仔，但唔同台冇得免費SMS

個陣用3台無敵